Everglow全員陰性 !!!!!!!!!

樂華一名工作人員確診新冠病毒…Everglow全員陰性 ，將取消全部行程並自行隔離兩周！

中國女孩加油❤️

支那公司支那人

小姐姐加油❤️

牙GEM

香港之光

千祈唔好有事..🙏

唉，可惜

宜家得一個願望
就係everglow千萬千萬唔好有事呀
心都碎埋

大獲，我之前先同怡人小姐姐有親密接觸

好人有好報🙏🏻

咁我唯有過啲陽氣俾佢地..

等我話俾hi醬知